收入post真係好on9

屌你老母，個問題係問覺得幾多先夠，個個就答自己收入做乜撚，好難想像咁高收入，但智商咁低 連登真係。。。

30k左右一個月 最基本囉

ya

連登仔fg 30k
30歲50k